【正式宣佈】由呢一分鐘開始連登媽媽係薛家燕！

連登媽媽-薛家燕
連登女兒-錢七
連登初戀-陳寶珊

歡迎大家完成族譜

契弟係早洩？

連登隻狗點睇?

連登隻狗係老衲

由這一分鐘開始老母等於家燕姐

心淡？

皆大歡喜主題曲?

諗到 ~連登家姐-關心妍

在這裡每個以前能夠與寶珊扑嘢

錢七 夠cute

我睇到都以為係

表妹-姚子羚

我想嘔呀.jpg

留名等全首

咁Kelly 呢

※ <-真身